我用左女朋友啲相去開個TinderAC

問左佢同意
主要想睇下咩男仔會Like佢呢類形
然後 小心啲
個Account只可以我用

有無巴絲打有興趣同我一齊咁玩下

利申：同女朋友準備簽紙結婚

我驚你比人電親咋

死撚開啦MK, 冇人想睇啊，撻條女出黎扮乜撚姐，咪又係想釣狗公搏上鏡

因住玩出火發現自己係gay

我諗你會發現著乜柒都會比人撩
香港咁撚多狗公 仲要係個咁既app集中哂

馬伕?

留名睇結果

結婚前發現鐘意男人

屌拿星 我Like任何男人都係Match
我即刻搞左女朋友一獲

呢個真
我女朋友都唔係話好靚 乖乖女樣 估唔到都有咁多狗公
我媽仲成日教我 揀老婆唔好揀咁靚 原來係咁解